是誰偷走了美斯的時間？

歐聯小組賽,頂多都只係3個月
但係美斯過去一年的時間?
到底去左邊?
點解大家好似一點印象都無
記憶比篡改了?還是時間被盜走了
是神偷了?是C朗偷了?還是美斯自己偷了
我通通都不知道,但我只知道,那段時間是美斯的寶貴回憶

一個金球獎,一個西甲神射手,一個西甲助攻王,一個西甲過人王
它們到底去了邊?
點解大家只把重點收在美斯在歐聯既小小失敗
而忘記了它們?
話美斯獨食,唔該你自己睇下巴塞精華,睇下美斯助攻數
話美斯唔識射罰球,自己睇下西甲罰球數據
話美斯球霸,自己睇下美斯平時接受待人接物,有幾好笑容
巴塞好多隊友都話美斯最好相處 更衣室入邊最無架子

你估美斯踢國家隊
唔想有好似足球小將咁既知心隊友
唔想有好似ONE PIECE咁既團結志同道合的夥伴
無啊,佢只係一個愛德華艾力克
手腳受傷了,要獨自背負罪名去尋找入球

點解短短一兩個月
一向團結既連登會變到分裂
大家平時反C朗既精神
點解會盪然無存?
大家可以回來嗎

是屍囊

又黎